點解啲男人咁鐘意學生妹。。

次次同男朋友出街 佢一見有學生妹就望。。明明十幾年前我都係學生妹啫。。

d阿婆以前夠係學生妹喇

圖

青春

樓主你老母以前夠係學生妹啦。

阿婆以前可能冇讀過書喎

夠純